高價買入，低價賣出

高價係指股價由低位上升10％到15％之後；低價係指股價由高價回落10％到15％之後

哦